餐牌啲字可唔可以寫返正常啲

我第一次見洋蔥寫做洋冲

正評：唔好亂鳩咁寫啦唔該
負評：關你撚事咩 睇唔明咩

5p廢中

sorry for 頭已側
post 完先見到

正式介紹 肥絲大隻隻狗連尼狗

做咩事?

貼圖可唔可以貼正常D

sorry
post完先見到側撚左

5p界始祖

負皮for頭都側埋

召喚肥絲